＜公投日＞連登仔覺得 巴士佬定係 的士佬衰啲？

巴士 行得慢 又唔準時 重要飛站

的士 成日都唔過海 又無禮貌 重要濫收車錢

Uber或許成為最大贏家

肯定係的士狗
前排先咁啱見到唔收油趕柒住拜山咁差d車死個阿婆

的狗大飛數拋離

的士佬飛客搞笑啲 成撚日行2線仲要唔慢果隻
有客遞手都停唔切 正一傻鳩的士佬

仲駛投你腦冇野呀？